{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51157&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제아라솔펜션"
    },
    "text": "このペンションは美しい海の風景を持つユンドル島と巨済海金剛を見ることができる場所で、手の消毒剤を備え、全職員がマスクを着用して防疫を実施しています。 チェックインは午後5時からで、チェックアウトは11時以降に可能で、全室禁煙です。 無料Wi-Fiを提供し、駐車も可能です。 客室には最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような風景を見ることができますか？",
            "answer": "このペンションは美しい海の風景を持つユンドル島と巨済海金剛を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは防疫対策をどのように実施していますか？",
            "answer": "ペンションでは手の消毒剤を備え、全職員がマスクを着用して防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは11時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、客室には最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 523
    }
}